而家男仔應該去邊度買衫？

男裝衫褲貴女裝一折 其實都無咩大不了
男裝衫褲而家愈黎愈少地方買
連collect point又執得七七八八
又唔想件件都買u記 cotton on h&m啲料又唔生性
Ae p&b個堆又鬼佬size 好難買
再唔係就一件衫賣幾百蚊
其實仲有無啲咩地方買衫？
我諗左好耐spao uniqlo adlib 仲有無

Hollister

cheap之堡

講漏左呢間添 款同u記差唔多 就當佢=u記

Chocolate izzue it禁多選擇

無良印品?

巴黎

唔記得有呢間添
好少去 上網seach下先 唔該

Bossini, Giordano, Baleno

喂屌 唔開post唔覺原來自己諗少左好多間唔該各位

歧視亞洲人，不了

真咩 唔知點解由細都無意慾入呢三間

你講嘅adlib collectpt都幾百蚊一件

不了

淘寶

U記

Zara

幾百蚊一件我覺得還可以
上到fila個啲成八百幾九百一條褲就

Chic之堡又平又潮

Zara又係鬼佬size 同p&b一樣
其實日本品牌會易買衫啲囉
不過又執哂

款唔得

不了同ig shop一樣淘寶野
我以前後生已經領略過了

真

依啲閑閑地一套都要成千幾啵

nike sb

冇幾千嘅杉褲都唔好買

唔好咁啦
我都係想日日著唔同既衫啫

荷里活購物中心

又係呢啲地方

淘寶，u記，hnm

咁victoria secret

認真 東京
我而家喺香港淨係買頹衫
慳返啲錢去日本買靚衫
sales又好聲氣 啲衫可以特別得黎又唔太浮誇

潮特

老實講，唔係呢度買，啲3見得人咩？

p&b點會好難買
U記着M，p&b着S

最慘係U記著S

bershka

M&S唔差 可惜啲款唔夠young

u記

西班牙貨

Topman

不了 垃圾公司 著兩著就wear

呢個post真係擴闊左我眼界

asos

都係Zara集團

Levi's

買其他brand還好 自家牌真係勁垃圾

Mr porter

LaneCrawford

wtaps beams shopnet

衫黎？根本一塊布

安踏

Wtaps 雖然啲款越出越柒

中國李寧

愈黎愈多牌子未聽過
係咪網上買架？
其實好葡萄女仔 周街平靚衫褲裙鞋襪
男仔想打扮下 根本無咩地方入手

Supreme

soph fcrb😂👍

千色店成日好多平靚正衫

雞仔嘜

Fred Perry Levi’s vans north face

係真係難買 我明架
冇錢買巴黎世家 Gucci
但又唔想成日頹買U記 GU
中價嘅Fila champion又比啲大陸人搞到
柒晒 唔想買

個人買Hisso或者一啲本地牌字，例如untouched

好mk喎

Jackwill is the best

淘寶
一個月買5舊，著一個月就掉

Holyshitter

zara
轉款快 貼潮流
平同埋出名抄
睇你想靚定著牌子既姐

adidas nike

重可以用Amazon pay比錢？

Nike Addidas呢啲去運動家果類有時都有折

以前還好，後尾多大陸人，而家連大陸人都唔行入去，成日有陣臭味咁 啲料衰過枱布

鬼佬size有咩問題 好多鬼佬碼都係大1碼左右

利申著緊AE大碼 U記加大/少少加加大

呢排買開work ware
中等價格 質地還好
好鍾意佢既細節位

普通tee都有299嘅

uniqlo tee同扯布褲
zara既西裝褸同恤衫

cos

I.T

英國fred perry

無印 u記
唔知香港wego有冇男裝

GU買褲 衫睇款 是撚但

grailed
ebay

topman

Bershka
Pull & bear

BEAUTY & YOUTH 日本牌子 我覺得佢D衫型得黎易襯而且質量都唔錯 不過價錢就貴D

gym 加 u 記

Global work

平時咁著

Initial

馬莎

而家連卡佛冇咩啱嘅牌子睇 細個去連卡佛都係為咗一個場可以睇哂唔同牌子嘅衫

Giorgio Armani

Adlib貴撚到...
淘寶tee訂個章就賣300了

我好鍾意無印啲衫

有
啱啱先買完

aeo muji

操大隻 唔著衫

東京行街鋪

Niko and...

Off white

寄返嚟都幾貴吓
買過兩件褸
運費成200蚊

男仔用身材搭救就可以
著件平T都好好睇

荷李活

H&M世界第一

Global work 同Colleft point同一個窿出
唔係都執哂咩

BALLY

我通常上網買，行街款小，又貴，根本唔抵買
但朋友成日怕唔岩size，怕貨不對版。

super me

極度乾燥

做下gym
求其著t-shirt 都型啦

Hoods
HumanBehavior
WTAPS
Mastermind
紅孩兒

點解鬼佬size就唔考慮？
矮肥毒柒都可以著得好睇
唔買鬼佬牌子真係少咗好多選擇

Doublepark
GU
Pull&Bear

留名

SPAO垃圾到
質地奇差
啲衫件件都短cut
XL都細件到童裝咁

東京邊頭買求教路

著開全部xl size，通常佢去ae買，間中jackwills tommy 都ok

你真係好瘦

U記 GU
FIT 東方人SIZE

輕井澤
涉谷
原宿

Mk仔style

同意，香港冇靚衫
去日本買款又唔會同人撞
利申男朋友都係咁

twink嘅身材扮下柔弱實引死啲男人

毒撚買咩衫？？

ASOS

佐丹奴

花園街，女人街，廟街，牛記粒記

d鬼鼠位有不錯ge，可以揾下

你當Zara死咗？

係你唔識姐香港咁都叫無咩地方入手

毒撚唔好害人la 叫人去bossini買衫

有冇諗過操大隻d先

你鍾意咩類型風格？
E.g. 視覺系/暗黑系

其實我覺得身形好 求其白tee 牛仔褲 再整對all star 已經好型
我就成日咁樣着

巴打呢啲身形？

Global Work

以前就香港買衫褲鞋 呢家覺得香港D嘢唔係好得 而且選擇又極之少 淨係得個貴字 我已經唔介意你名牌又好 唔係名牌又好 但係真係柒到揀唔落手 就算揀到 因為冇比較之下又好易奶嘢 所以呢家每年會出一兩次日韓旅行 順便買埋衫褲鞋 果到起碼多選擇 款又襟睇 買完又可以著好耐 㸃都好過係香港浪費金錢同時間同青春

有冇人買過menimal

正解
好似baleno咁
門口果啲公廁唔買 cutting比較差
行入啲貨架摺起果啲 款同cutting都好啲
但唔知點解 入面貨架啲衫係用第二隻牌字名
唔係寫baleno

initial

uniqlo h&m pull&bear aeo beams journal standard

咁毒咁柒都咁多人正評⋯⋯唔怪得人地著潮少少就咁撚多連登仔屌，原來連登真係金鐘打扮居多

上年18年11月幾先去過日本 日本嘅Zara不知幾多選擇 香港Zara算吧啦！

貴女裝一折R撚晒頭

啲仆街正字撚呢

beams好貴

唔算貴啦啦
料同cutting 都值返
寧願一件貴野著幾年
好過十件野著幾次

平實款推介cos
如果你想網上買衫
推介Mr Porter，又多款又靚

你哋唔覺得香港人D衫 淨係識得懶係嘢同寸寸貢嘅咩 除左料懶係嘢 再加埋佢吔不可一世嘅死人格 基本上港撚D衫褲根本就冇設計

P&b都鬼佬size?
Gu囉

Aape
American eagle

無印啲衫好差咩

上開Amazon/樂天 網購衫
唔洗驚起香港着 出街成日同人撞衫
，
好耐之前成日買U記/H&M 出街成日同人撞衫

Lm

American Eagle

lm

好貴

淘寶平令正

Totally Agree
日本H&M 款式多過香港
個Cutting都靚

侏儒村

Vans dickies Gap

絕對認同

去台灣買net

J&J

graniph

唔洗 著啦

mastermind jp

Ice fire

竟然冇人講American Eagle

U記M同S可以爭好遠 M有時又會太長太寬 轉S又會好短好窄

樓主話Zara 同p&b外國size 你有冇試過先 其實唔算大件

靚女又無哂 啲人又講哂廣東話同普通話 連銅鑼灣都無乜偽abc剩
仲去黎把鬼
我不如直接去a&f

有時會去淘寶買淨色厚身TEE, 但我發覺依家屋企多數衫褲褸都係日本/韓國旅行買返黎, 啱身得黎質地又好, 香港啲鋪頭又貴質地又差, 睇到都唔開胃

日本買又平 average HKD150-200

Me講左

上外國網買 fred perry lacoste3-6百一件

練大隻啲
著背心啲女都濕啦

Zalora

絕對認同 好後悔點解第一次去旅行唔去日本先 揀去咗東大門 以為同一個牌子香港都有 唔係韓國買 等返泥香港買 點知比較之下 香港嘅選擇真係少好多 可以話掉錢落海好過 結果只係著咗兩三次就掉咗過千蚊落海 呢家件褸應該去到埋田區

L先大件

A.P.C
MHL
United Tokyo
COS

女人街

P&B鬼佬size?
我120磅都買到好for喎

因為香港d商場全部都copy咁 間間鋪差唔多所以選擇好少

我自己 底衫打底會淘寶 但佢果到碼係偏細 要預大小小碼數
Hoodie 普通既 會係ig shop買返本地牌子 u字頭旺角果間
貴既off white 都有買
外套 u記 zara 都有d唔錯 睇個人點配搭
貴小小可以睇下it其下果幾間 我自己幾鍾意5cm既衫
褲既 ae牛仔褲好著 舒服 想特別既可為淘寶買條平平地自己diy
可以買

買衫既話好多伏
鞋更加唔好
褲既話暫時算ok

女太主動 不了

原來冇乜人係日本網購訂返香港
好彩姐唔洗撞款

留個名先

去趟日本台灣唔係好難姐

咪撚玩啦
一定係淘寶。料靚，多款，平
係你自己買唔到好野唔代表淘寶係垃圾
你先係垃圾

買牛仔褲/短褲去 american eagle 佢有時會折到好平

褲一定係American eagle，無得好講
只係入得去你預咗要買嘢

我第一頁講左ae
Sorry 簡得太離譜

Jack wills

諗住問下買衫意見都上到熱門門
留個名先聽日繼續爬文

韓國野 雖然可能又話咩 偽韓呀 7
其實韓國出既衫cutting好岩香港人
又唔會淨係得你地以為既偽韓衫
好多唔同風格 誇張 斯文都有
價錢有貴有唔貴既 多數係樓上鋪
都係去開既鋪頭
利申 偽韓仔 負評我吧

件衫好重?

去日本最鍾意行collect point 個堆fd多款又唔貴

好心就操下啦
賴咩鬼佬size

去日本買

有時去level’s outlet 都唔差 500幾有兩條牛仔褲 好似係

Gucci

啲衫蝗到爆 狗也不屌

是但貼兩條link證明下先啦
睇過靚少少嘅都唔平，又無得試

個人覺得應該諗下你想著咩風格的衫.再去揀去邊到買,如果咩都唔想諗咪是但入間鋪跟住D假人的衫黎買LO

L當韓版穿都好啲 好多女生鐘意oversize

無得輸

Raf simons 出街
Neil Barrett Sporty
Thom Browne 返工
Berluti 正裝

topman urban outfitters zozo town

下你想要咩brand
大部分非老牌既1線designer都有架啦喎

Fila支那安踏旗下 傻西先會買

有冇介紹

mp studios
大賴

識襯的話 U記夠 最緊要執返正個樣同髮型

我記得新宿有個細商場全棟除咗地下少少化妝品之外都係賣男裝
有平有貴
有啲鋪頭會喺個架上面寫埋設計師嘅簡介履歷
唔記得咗個名 聽日扮工果陣再搵下
不過話唔定執咗
去過幾次都冇乜人行
始終做男人時裝生意都旺極有限

Ted baker
Nautica
Polo ralph lauren
Sport b
Jack wills

仲生存到

你問得出都證明你唔多識打扮
無印咁易着易襯你都不了咁真係無邊間啱你

End.
Farfetch

出街:
collect point , adlib , Hisso , 5cm , ALAND , Mastermind , 潮特 , H&M (較少) , Zara (較少)

返工:
UNIQLO , bossini , Baleno , GIORDANO

年輕潮童梗係去doublepark又平又多牌子

Balenciaga

popcorn , ps7

去開ae 留名學野

淘寶 認真

journal standard

zozojp搵代購 款多過zozotown個垃圾官方代購
又多又靚好撚難揀

Pull同Zara同一間公司

有無圖睇下 咩款多

普通款印個logo就幾千蚊 不了

認真 當我未學識上網買衫我都覺得好難買衫
但我學識咗之後就會覺得係唔夠錢買衫

香港牌子
有好多都好靚料 價錢唔貴
只係好多人崇洋 忽略本土野

其實睇你點襯

無印啲衫用料同cutting仲好過U記…………

仲要啲款其實真係okay

A&F online幾抵買

上網求其search下都已經大把其他牌子

你係咪矮到咁，咁細粒Xs/S碼都著唔起啊，咁不如算啦買幾貴d靚衫咪又肥矮柒

其實係柒了
先唔講著呢d同街邊叔父撞衫
chocolate izzue設計柒到喊 好似仲係2008年咁
仲要貴到仆街

一街mk ig shop淘寶貨

係 it 自家牌子 真係唔多掂
衫真係要睇你本身鍾意咩style
型路線 rrl 都唔錯

raider

靚料唔貴得beams

Ted baker polo同nautica要好靚仔先carry，如果唔係就成個暴發戶咁

Baleno
Bossini
U記
呢三間d款好公廁好垃圾
咁都咁多正評
連登仔係咪個個都係毒撚唔識襯衫？
去親只會入去買淨色T 底褲

話咩人鬼佬size啫
做多啲gym 啦巴打
上下健康台

越黎越唔平啦... 買u記好過

淘寶基本知自己膊頭幾多同想要幾多身長都唔會點伏

認真咩 上次係Baleno買衫 每幾都唔過百 有d仲平過u記 同埋u記撞衫機會較大

多謝巴打

舉d例先得架大佬

至少我係連登見親本土都係掛個本土名賣幾舊水件，仲要淘寶料

Nike Adidas

想買下display嗰啲衫咁多年有無轉過？

屌，AE 以為係 Armani Exchange

啱 U記m 鬼佬牌s 好fit

有時我又唔係咁睇 著件平T係可以好睇
簡單就是美 不過有時穿著襯埋配搭會更好
如果只係安於簡單是美呢個層面我覺得唔足夠
你睇下啲女仔可能樣子平平襯埋配搭真係可以加好多分
我覺得男仔都唔應該仲用簡單是美黎令自己好過
不過係人眼中可能又變左醜人多百怪
如果下下恃住醜人多百怪既心態 唔怪得香港男仔會著到一式一樣

Topshop, asos, primark

Ig shop我都去過睇
兩百幾都合理 拎上手就知係淘寶貨

去親日本都會買衫 不過唔係成日請到假去 好忙
Sales聲氣好唔好 我唔理啦 反正我入得去唔係為佢服務 而係為佢啲衫褲

Ice fire
太子花園街

我都係驚唔岩size啊
我諗男裝而家趨勢都係偏向係裝上買了

zara 有啲款16x 高都著到，
不過我買過幾條褲都係著左一兩年就爆軚就black list 左

無話好特別 只係普通香港人著法
加件恤衫係外面 不過啲恤衫睇極都唔岩
都睇左幾個月

其實你要做運動做得靚已經唔係用簡單去形容
女仔只需花一兩個鐘化妝打扮
男仔要靚需要花一至兩年邊靚身材
先配搭到簡單衣著
男仔要靚身材係一d都唔簡單 仲要配合汗水
太多毒撚用簡單就是美去遮蓋自己懶惰唔去變好既心
依類唔係簡單美 係懶

你大學生？

我反而想知返工白恤衫邊到買

Collect point
Asos
Double park

恤衫唔洗買咁貴
U記無印已經夠

做下gym著咩都好睇啦

Supreme NYC

香港有冇 介紹下 spao d料差到

款唔得 好耐以前我做過U記
幾年後一樣呢啲款呢啲cutting
岩款個啲我好幾年前已經買左
我想買唔同色既恤衫外套 好似綠色咁
仲有好多野想買啊
而家係街見到人著靚衫我真係開始有衝動衝上去問佢邊到買

返緊工了 400-500頂盡 一件恤衫外套都還可以
再貴就心痛了

我記得以前都算係咁
呢排去過又好似差左

我明 不過你身型好再加配搭 咁會更好

COS料唔錯又靚
嫌平可以考慮Paul Smith 之類

買開2手衫 會去美芝 救世軍
仲有邊度有得買?

G2000
M&S

再唔係就去訂造fit 身既

補充多d 美芝買衫真係好平又開心
講緊最平每件5蚊有交易
每次都係去尋寶 有時執到又平又靚既款
嫌污糟可以去尖沙咀分店 店內環境比較乾淨

Midwest

現只著 Muji , Uniqlo ,
維持左好多年了

aland又太貴 諗唔到香港有咩韓國衫買

你筆直？

總之唔好買 uniqlo 白恤衫 , 特別快黃

Be better than the gap

垃圾料

尖沙咀見過曱甴仔 乾咩淨
美芝買衫一定要洗 褸就拎去乾洗一次先好著

muji同uniqlo買既係內搭同最basic既款
要平又靚既外套同褲建議得閒搵下D二手vintage店
再唔係就搵online shop代購 韓國野同日本野
最後就係淘寶 其實一般係睇唔出你買淘寶 款多又平 識襯就得

作為學生既話 依個方向去買衫就岩
唔一定要買牌子野

當然要洗啦 我講緊店內冇咁多塵姐

正解
差唔多一年去一次買一季用嘅衫

沙田仲有間啦

恤衫反而容易買
U 記 Muji Zara H&m 一大堆
T shirt 香港太少款，上網買好啲

Playlord

上面都有巴打提過下
鐘意軍事有workware
斯文有attwenty
想平平地又街頭啲可以上啲樓上鋪搵下
淘唔淘寶款你可以自己求證下

下下吹奏外國牌子
唔通比貴啲就靚野 宣傳黎架咋
OW出哂名料差 起毛粒 印花裂紋 一樣咁多人買咪羊群心理
Champion咪又著幾次就ware 成日覺得外國啲水香啲

由高登到連登就係成撚日話U記就夠
講左十年都係U記
你地唔悶咩?
講緊就係有時想有D 變化
但係個個一打開衣櫃好似去左U 記咁

香港個文化就係咁
個個屌點解風氣要讀書搵返好工係共同目標
個個填鴨式, 無夢想, 無自我
連著衫都要一式一樣

正阿， high end得黎夠簡潔

呢幾間， 係得hare既衫見得下人

重練la, <170 當永久傷賤

咁你就當我唔識打扮
我都係想睇下仲有無岩既牌子地方買衫

唉 牌乜子姐，你估你買緊鞋咩？你買緊衫呀大佬，你知自己想點著想點襯，腦入面已經imagine到mix and match之後既output既話，你求撚其行過彩虹邨d賣呀婆衫既鋪又好、U記又好、美芝、cheap之堡定fcrb 定Gucci都可以即刻買到你要既野啦。

日撚日都有人問去邊買衫買鞋好，先唔講你地有冇人會去潮流台追其他post😅 你地自己都擺到明唔撚花精神研究自己研究人地點著點襯既，屌就算我地比個牌子你比埋地址你，你入到去咪又係唔撚知自己要買乜？買左都只係買左件靚單品，你襯到咩？襯唔到咪又係柒。

仲有唔好成日怪人某某牌子唔岩自己身型，每個牌子總有部分單品既cutting同design係專for slim fit 甚至skinny，再唔係，你見撚過男人買女裝同童裝未？你如果答未同覺得反感，咁只可以講句你都係聽人講去U記直接買display model果d成set既衫算啦！

WEGO

無
而家得返uniqlo呢D
賣既都係淨色基本款
shirt真係shirt 少少圖案/文字都無
懷疑想全香港統一化 好似制服咁

東京邊頭?

想知大家點上網買衫
好怕買返黎個size同色水有差別

講真間間都唔乾淨架喇

bossini之前做特價 執咗幾件衛衣同長褲
料真心幾好

baleno就買開純色tee當打底衫着
着多幾次爛咗污糟咗都唔肉赤

揀款的話有時會買chocoolate
199-259左右一件tee
不過要揀啱料 有啲款嘅料好易起毛粒

無印啲衫都ok 料係比起上面幾間同埋u記嚟講最唔易起毛粒
貴多少少 但襟着啲

chocoolate 垃圾

D料垃圾

我多數買黑色 就冇wea或者毛粒出現

唯一叫係唔好嘅係啲日牌太貴

try ASOS

taobao asos
u記 zara

東大門

Champion

我自己鐘意用U記 都要比你吹到咁遠
我都係返自己姐

Ｈ＆Ｍ ＧＡＰ ＺＡＲＡ

上身ASOS 訂 / ZARA

講開又講,外國網(ASOS/ZARA) 的碼好大,唔識買

d cutting 好怪, 同通常等佢減價先買

United Tokyo

第一次有post係可以正經討論牌子而唔係串鳩樓主身材叫佢練大隻啲

其實襯減價買 我覺得chevigon 啲衫係啱香港人著
二三百件shirt
Levi’s 就不了

諗諗下 其實香港人著衫普通唔係冇原因
牌子選擇又唔多 啲款又互抄
條褲著闊啲又俾人笑唔夠高
Roll 又話冇style
Jogger又話公廁
總之同大家一樣就冇意見

美之

icefire幾正

global work?

Guess
Zara
Gu
Aland

Mk咪好

係著得好睇，u記都可以型到爆

人係柒，比成套巴黎世家你都係柒

GU啦屌

連登仔金鐘身型點carry

D相幾時影 同我十幾年前去d衫差唔多

U記啲料禁核特，點型？

想買cardigan 邊到有

H&M

Shinjuku Marui Men

係貴啲
不過睇得多之後發覺與其買兩件五六百蚊靚又唔係好靚 雖然又唔算差嘅衫
倒不如儲埋一次過買一件千零蚊靚啲嘅衫仲好
人大咗真係開始重質不重量

巴打有無推薦既代購

Zozo其實自己搵轉運公司就得
你checkout果陣用amazon pay就用到海外credit card 比錢
我都非常推薦喺zozo買，減到三/四折果陣啲大牌子衫同你香港買uniqlo一樣價錢

見到d相回憶返曬嚟

喺香港真係無咩男人衫選擇

男仔買衫要貴精不貴多，純色tee 底褲可以平。褲外套要靚料岩身。同種類最多一件，要其他色就買另一類。最好一套一套買配好哂既，Levi’s the north face Fred Perry , 其實你日日著唔算貴，好過hm個d幾次就掉，你一掉就係浪費左。一件north face 年年凍都著，2-3年都無買過新

Dsquared 2 MSGM呢啲都俾哂Joyce同I.T...

唔覺

Jack will

返祖國買

咁係你瘦得濟啫

其實呢度全部牌子, 大陸人都會著
咁介意應該去花園街買

女人黎？100磅

但今年好似連amazon pay都block 9埋，大減價個期想入件F/CE䄛㩒極都俾唔到錢，最後去Amazon JP入左左

香港H&M d款 變曬大陸款咁 唉

上個月影，我有出post
［多圖］覺唔覺旺角chic之堡賣嘅男裝係潮流指標？？？

唔係想做打手 不過見到個post響熱門咁耐我都忍唔住

香港買杉一係貴一係悶
所以我自己設計左個男裝品牌叫Leshion Oneth
由於鋪租太貴我淨係搞網店或者擺下市集
google可以搵到我個網 黎緊3月尾我會響賽馬會藝術中心擺檔
有3個size for 165,170,175cm 標準身形
恤杉平均$250-$300左右 某啲款已斷碼或者得番最後一件
參考:

巴打應該有返上下外型

嬲朋友係呢啲地方買衫
有時去IT

觀奇洋服

Forever 21

我呢家完全沒入過去睇過嘢 啲料同cutting同顏色完全唔掂 仲衰過淘寶 以前買過佢啲短褲 每次都係唔係啲料唔得就係Size唔掂 總覺得大咗D 著一兩次我就會掉 不過我老母就鐘意佢D衫 可能女裝款好D掛

有品味

supreme, off white ,巴黎

我上網買日本衫多之後再寄過黎 日本好與衫嘅福袋一買我就掃好多 同埋個款又唔差
不過係著個style 多個個牌子 如果你係想著牌子嘅可以skip

咁不如tb cheap之堡又咪tb貨 仲要比人食多水

巴打有咩日本網推介

d 質料咪又同h&m 一鳩樣唔明點解可以貴h&m成倍

ck

認真
h&m d衫真係成舊屎咁
質地差之餘仲要個款都唔靚

去日韓旅行post balenciaga?
笑撚咗
香港無得買?

Patagonia

Cav Empt

好多網都有晒詳細尺寸畀你知
你咪拎把尺慢慢喺身上邊度

巴黎世家本身就係柒

冇留意添
呢兩隻brand都唔係獨家代理架
我之前喺Harvey Nicohl都買過件MSGM shirt
Swank都應該有 dsquare
可能lane crawford唔入啦

Ds都着
有無50歲

有無咩網買C.E平D 前幾星期出D款miss左買唔到
btw 紫牌TNF都幾正

試左用唔到

2,3舊一件

不了不了
Ching 你太瘦

u記咪得

窮撚去開zara u記 gu muji cotton on h&m

官網有official retailers list
(衣家做緊sale嘅有bodega, saint alfred, slamjam socialism)

差一大截囉好無
次次去 H&M 啲料又差cutting 又差，咩都買唔落手。衫嘅車線又差，洗兩洗起曬泡。
有次難得睇中對 boot，著咗兩個月爛咗先發覺

DKLM 入面紙皮黎嘅

我會話 H&M 出埋啲hea 9 產品，根本就無盡時裝公司應有嘅責任

瘦有瘦玩法，多d留意日本品牌，同埋搵自己適合自己既style，再執正自己個樣兼用氣質補鑊，唔好比瘦同矮限死自己。
利伸 165 49KG

日韓牌子 ， 避免歐美品牌，但好需要你多d行街多d睇衫，另外你唔算太矮，正適合做下gym等個身冇咁薄，避免晾唔起上身衫，亦有助你玩layers.

雖然我唔係fans,著ds有乜問題
個人選擇黎姐

比得起錢一定係香港買到衫
如果你只係想百零蚊買件tee三百蚊買件外套
咁都係得大路野買

我以前係買u 記 但依加無哂果隻薄身 個領有個透明褸扣著果種

無錯，就係咁，我一套izzue chocolate it 都可以著好耐，keep得好好個hm uniqlo 幾次就88

另外就係，例如我買it個啲，啲cutting 係有番禁上下，料又好，hm u記個啲真係唔得

优衣库

我想問黑爛牛 唔係爛得好西利 靜係爛膝頭個啲應該去邊到買好？

得利龍

Ice fire 都不錯

Wtaps NBHD Soph Wind Sea humanmade

Ae 個app見到有條 爛膝頭哥既

有無巴打係著urban research nano universe Beams呢D可以比下評價?

三個入面最好係Beams

其實google下就好多 不過如果你係睇中福袋嘅話 有D出名少少嘅牌子或者受歡迎少少嘅要早幾個月前訂 好多一到新年就會好平好抵 仲要有得揀size仲要料唔錯

點解唔係按自己想要既style買衫 而係諗去邊買？個到實岩自己feel既咩 香港人買衫就係咁 人去邊買自己就去邊買 完全唔諗自己著咩style==

岩style去邊買都係一樣 u記都可以著得有feel 唔岩既你買幾high-end brand都著到傻仔咁

P and d 都鬼佬size
樓主好矮？

男裝間唔中有幾件ok，但女裝真係好撚靚，等final sale先買囉

狗也不吊

窮

真心, 如果唔要Zara, H&M
可以睇吓唔同國家嘅國民牌子
e.g. sandro(法國), Desigual(西班牙), J.crews (US), Jack wills (UK), Stone island (UK)
除Jack wills 之外其他牌子用料同價銭一定成正比

Thanks

淘寶一分錢一分貨，買d $2X-3X，冇可能係好野

千祈唔好諗，當年啲人話棉先生質地非常好
淘左兩件返嚟，好似都$2xx-3xx/件
着咗兩次已經唔要得
我寧願等I.t.特價買

所以喺淘寶買好野係要花時間搵

而家it有二折

有睇東方昇就知應該去支那東門一轉啦

ASOS XXS

唔洗都知好睇

原本GU好似潮d，但自從Uniqlo出左UniqloU又好似拉番近~

Fred perry

好貴喎

一件衫賣幾百夠你著幾年，uniqlo幾十蚊都唔知有冇一年貨仔

it
endclothing
asos

ab-lib既衫好唔好著

我都係咁諗

岩身既衫係靚好多好多

料我覺得都OK 但係啲色好多都係藍色
同埋而家啲款同啲色好似奇奇怪怪咁
行過都買唔落手

Niko and
Cos
Unqlo / uniqlo U
Muji / muji labo
Hare
香港多數都依幾間

Beauty and youth
Beams
Journal standard
有時會睇 但會去日本先買
It食水好深又少款

咁又唔好咁講 好多日本人都淨係著uniqlo架咋 但佢地都可以襯到唔同style 講到尾係睇你識唔識襯

AAPE 好型

死毒撚

我買古著
我覺得nano uni d detail位幾好
beams 就唔洗講 質料win
urban research 有d 貴
我冇覺得特別值

真
Uniqlo is the best
Beams係升級版u記
但冇要求 u記都唔差

利申 屋企衣櫃=uniqlo

a&f t shirt幾好著雖然間公司仆街

一件衫幾百好基本喇

依個真心OK
Zara有D款其實都唔差

去sixty eight 買bra
依加啲仔仲大波過啲港女

又唔好講到咁誇
日本zara盤貨同香港90%一樣，
而且果10%既分別主要只不過係size同顏色比例。。
你要怪就怪香港zara生意好過日本吧

利申：個個月去日本+識得日本既zara buyer

聽講 collect point 唔係執，
只係轉型式開番每個牌子既獨立店

btw 中意日牌上zozotown 買囉

victoria secret

品牌高貴 啲料靚 抵屌

究竟而家果啲90年代look起邊到買利申冇興趣但想睇下

去vintage 鋪頭?

香港邊度仲有Hare?

唔識搵呢D舖頭太耐冇買衫...

Uniqlo U

u記 gu decathlon

隔離古着po啲巴打可能幫到你

有冇人買開淘寶
淘寶上面啲衫褲勁細件

上網買

依款好唔好著

求

chevignon？

豐昌順

我係
等discount 先買

我都想搞line pay card japan
但太難搞

開個tg group好冇

傾邊度買衫，淘寶有咩鋪頭好

想問矮撚去邊到買衫好 成日買衫膊位啱啱好 但係件衫長到仆街 貴少少都無所謂

呢度

一般，xl 就包到實一實，飛哂個膊出黎

咩質素?

lol以為自己comment
上星期買左著埋，真心幾好睇
加埋30%（之前有）一件先70蚊

運費幾多?

大劣仔至愛